<resources>
    <string name="app_name">kodingppb</string>
    <string name="article_title">Article</string>
    <string name="article_subtitle">Meski Tanpa Pengalaman, Kamu Bisa Jadi Mobile Developer dengan Tips Ini</string>
    <string name="article_text">
        <b>Jakarta, 09 Des 2021</b> - Bekerja sebagai developer memang membutuhkan pengalaman kerja. Namun, sebenarnya ada cara dan trik lain untuk menjadi mobile developer meski belum punya pengalaman kerja, lho.
        \n      Lantas, apa saja yang dibutuhkan untuk berkarier sebagai mobile developer tanpa pengalaman? Jika kamu penasaran, sebaiknya simak terus tips dan cara menjadi mobile developer yang sudah saya persiapkan di bawah ini.
        \n
        1. Mulai belajar coding
        \n  Berkembangnya teknologi membuat profesi sebagai mobile developer semakin dibutuhkan. Itulah mengapa banyak orang yang penasaran dan mencari tahu cara menjadi mobile developer.
        \n Nah, jika kamu serius berkarier di bidang ini, maka hal pertama yang harus dilakukan adalah belajar coding.
        \n Buildfire menjelaskan bahwa belajar coding bisa dilakukan secara autodidak dengan memanfaatkan platform belajar coding yang banyak tersedia di internet.
        \n Misalnya, Treehouse atau Code Academy. Kamu bisa mulai mempelajari bahasa pemrograman yang diperlukan untuk membuat sebuah aplikasi Android atau iOS di sana.
        \n
        2. Ikut bootcamp
        \n  Setelah memiliki pengetahuan dasar mengenai coding, kamu bisa mulai mencoba fokus untuk mulai belajar proses pengembangan aplikasi mobile.
        \n Hal yang satu ini memang tidak mudah jika dipelajari sendiri. Karena itu, kamu bisa memanfaatkan bootcamp untuk mempelajarinya.
        \n Dengan mengikuti bootcamp kamu akan mendapatkan pengalaman belajar yang lebih mendalam dan insentif dari para mentor yang sudah berpengalaman.
        \n Kamu juga akan diberikan praktik dalam hal yang berkaitan dengan mobile developer, agar dapat membangun portofolio terbaik. Cukup menarik bukan?
    </string>
</resources>